無知一問,iphone xs max 點解za/a

唔係應該zp架咩?

我果部都係 apple會唔會唔保